警方拘捕一名休班警員涉嫌非禮16歲以下女童

【Now新聞台】警方拘捕一名休班警員涉嫌非禮16歲以下女童。

警方星期三分別在屯門和天水圍拘捕兩名男子，其中一人為32歲休班警員。

他們在社交網站結識三名女童，並各自相約在天水圍見面，期間女童被非禮，姓余的休班警員涉嫌非禮及「向年齡在16歲以下的兒童作出猥褻行為」被捕，已獲准保釋候，案件由新界北總區重案組接手調查。

警方強調非常重視警務人員的操守，絕不容忍和姑息任何人員違法，必定嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

休班警員

差人衰11唔使你教

GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

雖然我唔記得果位燈休班警既巴打叫咩名，但我深信佢長命百歲

伙計 伙計 自己人

好似有個post講咩半日唔犯法
就切jj定唔知咩 點知真係半日都冇又黎😂😂😂

強烈建議喺屯門設立慰安所，輸入支那婦女性工作者，供香港休班警發洩獸慾！

16歲 真識食

休班警員+1

實情係幾大
5歲10歲16歲已經係唔同嚴重程度

狗同雞永遠都有種微妙關係